懲治極少數人的國安法自立法以來 平均每2.5日拘捕一人

冠絕全港罪案

極少數人

再大的困難除以14億也微不足道
中共的多少觀念就係咁
中國每次災難都只係整少數人受災

就快好似肺炎咁報：

本港新增11宗國安案件，本地犯案佔八宗，四宗屬源頭不明，其餘四宗與外國勢力有政治聯繫。

四宗源頭不明案件為國安公處昨日在簡報會公布的保釋候查個案，疑犯分別為18歲男學生、37歲外籍兼職家務助理、47歲勞工處職員和48歲文員。

過去14天，本港新增共235宗國安案件，197宗屬本地個案，其中66宗源頭不明。

繼續玩啦港共
搵夠搬走算

仲要平均每個代表緊過千人